一人一個後生仔女唔識既terms

千年蟲

56K

floppy

世藝

百視達

一國兩制，港人治港，高度自治，三權分立。

屈機

KAI兜

Now: 一國下兩制，新港人治港，高度黨治，三權分工

民主回歸

kai子

扣底前排去食飯有2個廿𡃁歲嘅女仔問我咩叫扣底

真男人要嗌扣底

又鬥老？

pnets

當年千年蟲單野好嚴重
要買啲粉返黎
撒係部電腦度黎防

蓮燈老人會

屌榮光碟豬扒飯好撚大碟呀，點食得哂

好彩無蛀爛塊cpu